# Awesome Crypto Bot

Приложение для автоматизации торговли на криптобиржах с интерфейсом в виде Telegram бота

## MVP
- Модель анализирует историю тарговли на бирже и делает прогноз. Временные ряды
- Приложение на основе модели производит сделку в автоматическом режиме, либо через сообщения в Telegram с подтверждением

## В планах
- Модель на основе простых индикаторов
- Модель предсказания временных рядов
- Модель временных рядов на основе нейронной сети
- Модель на основе сторонних признаков. Анализ успешних кошельков. Анализ не криптовалютных бирж.
